BLACKPINK 抵達韓團新境界 〈DDU-DU DDU-DU〉MV 破 15 億！

BLACKPINK 的 “DDU-DU DDU-DU” 發行未滿三年，觀看次數又再度寫下了新紀錄！

在今天（23 日）韓國時間傍晚 5 點半左右，BLACKPINK 的 “DDU-DU DDU-DU” 官方 MV 觀看次數跨越了驚人的 15 億大關，成為史上第一支獲得這個成績的韓國團體 MV。

“DDU-DU DDU-DU” 於 2018 年 6 月 15 日發行，是 BLACKPINK 在出道近兩年後才首度推出的迷你專輯主打歌。挟著粉絲的高度期待，這首歌一發行就勢如破竹，接連創造各種「最快」、「最高」的紀錄。

去年 11 月，BLACKPINK 憑著 “DDU-DU DDU-DU” 成為史上第一組擁有 10 億 MV 的韓國團體，其後 MV 觀看次數仍穩定上升，每隔 2~4 個月又會多出一億，儘管發行許久依然享有高人氣！

（照片或影片來源：YG Entertainment）

自在極意功

輕輕鬆鬆

bp世一

世一

一年先cumback一次 啲blind唯有狂loop依個MV
吹大咗

今年三個mv都係破哂紀錄

因為有

支持

太𠹌強...